有冇諗過收買香港恐怖分子犯罪證據？

香港恐怖分子唔少都爛賭成性，爭落周身債
只要出得起錢嘅話，會唔會有狗為咗錢篤灰？

推

自推十連

再推呀

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

無錢既白粉友

政府揀要用黑社會打示威者嘅原因就係因為佢地講野冇可信性
買佢地啲料有咩用